我買幾排蛋去有冇用

俾義士

有 拎嚟分狗同人

買餸煮飯啊

買埋蕃茄
煮蕃茄炒蛋

蕃茄唔夠熟，唔係太好，想買鯡魚罐頭，邊到有

差你一個！！！！！！！

有冇用？

冇用，唔好買